唔識揸車唔該唔好入屯門公路

塞塞塞塞 日撚日都塞屌你老母

琴晚先塞完今晚又塞屌你老母

我已推返自己個環保post
我仲要趕時間ga仆街
邊個垃圾司機呀，阻住後面幾千人呀

橙

仆街岩岩上左巴士

我就嚟坐到屎忽痛

睇撚哂L登啲post喇屌

仆街, 搭緊261 返屯門

塞左4個字終於入到市中心

我都係咁話 幾時先落到車 架巴士chok 到暈

好撚肚餓啊屌 平時落咗車食撚埋野走埋tim la diu

屯門公路真係日日撞，只係開大定開少既分別

轉左去安定果邊終於落車

獲獲新奇獲獲甘